慈愛苑居民：幫孩子撩喉夾硬嚟

節錄

慈愛苑居民：幫孩子撩喉夾硬嚟

【本報訊】率先以「咽拭子採樣」方式檢測武漢肺炎的慈雲山慈愛苑居民，昨晨陸續。。。。。。。。

相關新聞：化驗師與外判關係複雜

工作人員在慈愛苑設咽拭子樣本收集站，用夾子收取居民的樣本樽。

「想嘔出嚟 好唔舒服」

。。。。。。。。，雖然有專家質疑咽拭子採樣會引致咳嗽，恐有播毒風險，政府前日仍按計劃首次向慈愛苑居民派發咽拭子採樣套裝，昨回收樣本樽。

昨晨8時許，身穿全套保護衣工作人員在大。。。。。。。。。

不少居民表示咽拭子採樣方法令人感到不適及取樣較困難，認為若有專業醫護人員為居民取樣本會較好，「自己撩（取樣）唔知夠唔夠佢化驗」。居民黃先生指取樣期間曾感到不適，「試過有一下想嘔出嚟，好唔舒服，觸碰到敏感點」。陳先生則稱為6歲孩子取樣時特別困難，要「夾硬嚟」才能完成取樣，「佢好抗拒，大人做（採樣）都會有少少不適，可能由醫護人員做（採樣）會好啲。」

一撩啲病毒飛撚哂出黎

我喉嚨仲係處 唔想畀武漢肺炎破左

的確係好難

醫護採集其實都係會令人咁辛苦
一係留深喉唾液lor
反正當局話兩者相等

遲吓啲器官都係咁，集慣下先囉，反正香港人有份爭取全民檢測

係一定會嘔，因為要掂到喉嚨，仲隊得入過啲人扣喉

醫護做都係會唔舒服
聽電台訪問中招病人，撩到標眼水想嘔都要忍

又老屈
除左藍屍邊個要全民檢測

又係傻鳩係到眾人皆醉你獨醒
正柒頭

扣喉

自己取樣本就最好, 畀西人做實痛苦

觸碰到敏感點

其實我極支持下 望著正苦好似上次禁堂食柒多次不知極開心

袁國勇係藍絲？

啱啊，我清醒過好多人，起碼唔會好似連登仔認賊作父

柒多次，但搞撚到自己

連登仔同差佬一樣，冇文化、唔讀歷史，焦土同攬炒唔識分

你係懶醒咋
好撚嘔心
以為其他人唔知有問題

柒少陣啦

蘋果又宣揚蝗語
有仔女唔用，用孩子

嗯，乖，落去排隊拎樽啦

你真係好肉酸